地區遊行行下行下 其實都去左好多區

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

半山區未去

可以諗下

升級選擇之一

半山好在 可以將抗爭帶比離地有錢佬
但走佬好難

未行到上去已經暈左